[隱藏評分] 好影響大家既response time, 可唔可以改成評左分就睇到?

宜家好多突發野都要等夠鐘先知大家既意向
變相減低左大家既流動性

不如改做投完就即刻見到?

同意

咁樣更好

五大訴求

缺一不可

不如投完可以改好過啦

冇咁多人投錯掛

我覺得可以改都冇咩壞處
有時睇完樓主個post就正評左
然後下面有人踢爆係流料 想改都改唔到

大家點睇

比啲意見

推

同意

有行動要等成個鐘先知有幾多人join，應變力大減

呢個真
一開始中伏真係會奶嘢

係囉，原意係唔好跟風，投完有權知風向係常識嘛

有冇人諗到評完就睇到有咩壞處?

集思廣益下 我驚我諗漏左

連尼住都話左係怕啲人為左睇評分而亂投

呢個完全係on9既邏輯

個評分遲早會出現, 又點避免到時評分唔會被亂評 反而搞到依家體驗好差

同意，五大訴求